Le document PDF généré par ce projet est sous licence [CC-BY-SA](LICENSE-CCBYSA), et le code source LaTeX utilisé pour le mettre en forme est sous la [MIT License](LICENSE-MIT).

Les codes source des programmes python qui accompagnent ce projet sont sous la [MIT License](LICENSE-MIT).
